點解唔可以衝入去警總搵警察報警？

報案室２４Ｈ架喎
唔識路入錯又點解會被罰？